{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083368",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "수경손만두"
    },
    "text": "忠清南道鶏龍市ジャンアンロ59-3 109号に位置した店は毎週火曜日には、定期休業です。地域包装の訪問は数量によって時間が増減され、注文の配達は25分がかかります。全国宅配は注文後4時間後に発送され、当日の注文量によって変動が生じた場合にはあらかじめ電話でお知らせいたします。この店はいつも最善を尽くします。店の位置は鶏龍市保健所の前天馬ビル、旧国民銀行の隣のバス乗り場前です。この店は毎日09:30から21:00まで営業をしながら、消尽される前まで配達をします。配達の民族を通じて注文できるメニューは多様です。まんじゅうは6,000ウォンで、肉餃子やキムチぎょうざ5つは7,000ウォンです。エビ餃子6個と7,000ウォンであり、半々餃子6つは8,000ウォンです。盛り合わせ餃子8つは10,000ウォンで、餃子スープは9,000ウォンです。特餃子スープは11,000ウォン、餅と餃子のスープは10,000ウォンです。ネンモミル(250g)は7,000ウォンであり、盛り合わせ餃子天ぷらは20,000ウォンです。餃子プレゼントセットは25,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどの曜日に定休日ですか？",
            "answer": "この店は毎週火曜日に定休日です。"
        },
        {
            "question": "地域包装の訪問はどのように時間が変動されますか？",
            "answer": "地域包装の訪問は数量によって時間が増減されます。"
        },
        {
            "question": "全国宅配はいつ発送されますか？",
            "answer": "全国宅配は注文後4時間後に発送されます。"
        },
        {
            "question": "店の位置はどこですか？",
            "answer": "店の位置は鶏龍市保健所の前天馬ビル、旧国民銀行の隣のバス乗り場前です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのメニューが注文できますか？",
            "answer": "まんじゅう、肉餃子、キムチぎょうざ、エビ餃子、半々餃子、盛り合わせ餃子、餃子スープ、特餃子スープ、餅と餃子のスープ、ネンモミル、盛り合わせ餃子天ぷら、餃子プレゼントセットが注文できます。"
        },
        {
            "question": "まんじゅうの値段はいくらですか？",
            "answer": "まんじゅうの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉餃子やキムチぎょうざの値段はいくらですか？",
            "answer": "肉餃子やキムチぎょうざ5つの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビ餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "エビ餃子6個の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "半々餃子6つの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせ餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせ餃子8つの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子スープの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特餃子スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "特餃子スープの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅と餃子のスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "餅と餃子のスープの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネンモミルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ネンモミル(250g)の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせ餃子天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせ餃子天ぷらの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子プレゼントセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子プレゼントセットの値段は25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 566
    }
}